求助 阿哥間中會掂到我

我係女既 我屋企好細，路又窄，有好幾次我阿哥都會行過我身後扮唔小心咁用下體磨到我，佢頭先又係咁，掂哂落我條腰。好想死，次次咁樣之後我都覺得好噁心，控制唔到自己超大力咁刮自己個頭，想痛d分心下。

我仲有個家姐，佢問我咩事，我唔知點答佢好，因為我地三個其實幾好感情，係每次我阿哥磨完我，我先會避開佢，過一排我見好似冇事，又fd返，點知又會磨我。

請問大家有咩建議

睇果你自己唔敢出聲
就同你家姐傾下先
睇下佢會唔會幫你出聲

引佢扑野 然後用手扣鎖住佢
再影佢相

同家姐講左先啦

直接幫佢含la

講 唔好忍 忍=得吋進尺 到時自己後悔 要三口六面

利申 過來人

一定要講 佢一定有心

呀妹唔係我想掂你 係你太撚肥

你磨返佢lo

搞呀妹
Btw呀妹你幾大個？細個可以當玩，大個就真係要搵黑警啦

好正常啫

同家姐講咗先啦

佢再磨你就扮唔覺意大大力揸落佢春袋到

認真答 希望係認真post.
你已經sense到問題
唔好介懷你地之間有幾重感情
佢做嘅野已經錯
你亦好辛苦 甚至傷害自己
錯嘅唔係你
你要同其他人講先走到出黎
先至唔會有一日去到不能挽回嘅地步
同唔到家姐講嘅話
去穩社工 or 學校輔導

辛苦你了
想問下你係又發生咁既事就即刻講，定係搵個時間慢慢講？

下次再掂你大聲講 死撚開啦

Pin this

我就係19歲先覺得咁煩

死基佬

我係認真架 多謝你先，想問下直接send依個po比我阿哥睇，係唔係一個好做法？

你預計佢睇完會點？

知我原來feel到，跟住唔再咁樣做

磨完>避開>又FD返>又磨>又避>又FD
首先假設你哥有心既就真係唔岩
但係你既處事態度好易令人得吋進呎

你可以嘅，如果再多一個你信任，而佢又會相信你支持你嘅屋企人知道更好，始終網上冇野即時做到，起碼有個直接嘅保障。

你都on9黎blame victim各打五十板?

你啊哥癲過我啊哥好多
擺棍棒打你好痴線

係咪特登先
利申: 喺屋企成日無意磨到老母

留低TG, 我幫你磨返你呀哥

希望認真post
最怕得寸進尺
你一定要同你家姐講
同屋企人講
如果唔係
佢呢個行為會延伸去公眾地方
其他女仔都會係佢目標

唔使怕

我都知會有人話我blame the victim
樓主要建議 我指出佢咁做會令人得寸進尺冇幫助 唔好再咁落去
可能講得唔夠白啦

屌你啦 社會就係好撚多你依種人

我都唔明點解屋企人都可以下到手

我估樓主你唔係唔知/唔想直接對哥哥表達你嘅抗拒同憤怒，只係礙於擔心影響家人關係而覺得矛盾同猶豫啫，冇人會想被人咁掂到。

我都有差不多但無咁癲嘅經驗
我即場鬧同攞枕頭揼佢之後就無啦
你都要勇敢啲

乜真係會唔覺意既咩？
通常係我坐喺到，後面又有半個身位過，佢就唔會叫借過，夾硬zip過去，一野捽落我條腰到。我覺得佢係特登

喂 要講D難聽說話真係可以好難聽
但係你要建議
我就係睇到你話發生左之後又FD返
呢個無限LOOP既情況下只係對你不利
你要解決既就唔好咁既態度一步一步黎
首要就係唔好比個感覺加害者再多一次OR進一步傷害

好的 咁我同我家姐講下先

咪撚講風涼話啦，真係好撚得人驚㗎
一方面要照顧屋企人關係和睦
一方面又真係要拒絕真係好兩難㗎

講左先啦 又唔係你錯 唔洗怕喎

原來係咁，sorry鬧錯你

收聲啦弱智

係呀 你明白我

益外人不如益自己人

Sorry 冇諗咁多

如果你要做法上嘅建議，我會問你爸爸係屋企入面話得事嘅？你會唔會可以同媽咪講叫爸爸兇下你呀哥唔好再咁冇分吋？

好的 依個都係個好方法

唔好忍啦 一係就直接同你阿哥講 叫佢唔好咁做 唔夠膽就同你家姐 父母講 叫佢地幫手 請學識保護自己

一定唔忍
屋企唔理就報狗玩大佢

咁睇黎得我家姐可以幫手

報狗就俾狗姦 唔報就俾阿哥姦 點選擇

樓主係男人

嗯，咁睇黎你覺得你家姐似幫到你多啲，你試下分享比佢知，不過預咗佢可能會"唔信"你，咁可能係佢一時之間接受唔到呢件事，始終呢啲唔係屋企人之間會時常題及嘅野

下次再咁直接大聲講「哎 你整到我啦」

一定一定要直接指住佢黎屌一獲
你同你家姐講，首先如果佢唔信你就會好無助
就算佢信，幫埋你同你大哥講，你大哥一樣會照扮傻扮唔小心

搵黑警 笑撚死 搵議員呀麻😂😂😂

或者用"你唔好再掂我喇吓！"心底要有埋下一句，"如果唔係我報警/揾社工！"如果呢個係你嘅最終解決方法的話。
咁會唔會清晰啲表達到你嘅意願？
"哎，你整到我啦！"就好似純粹陳述個狀況咁…

會唔會係無為意，覺得屋企人無乜所謂？
如果佢自己都唔覺
試下再靠咁近就喝佢或者厭惡咁講喂喂屌你企後啲啦唔好貼咁埋啦比佢知道你唔中意
仲係咁既就一定要同佢開拖

直接屌柒佢啦，佢都唔怕羞抽水，有咩好忍

試一次退開/推開先la

叫你家姐幫你

我反而同你相反

我一個22歲男仔

我阿妹18歲成日走黎勾引我

成日入我瞓喺我張床上面擘大雙腳露條底褲

條仆街仲要著睡衣裙

雖則佢唔係靚女，但都正正常

我一個血氣方剛既男人真係頂唔撚緊

其實佢掂到你就應該屌下佢 屌你特登架？嚇下佢
宜家搞成咁真係難收科 如果佢係特登既話都唔知會唔會拎你d底褲黎打j

我覺得唔好 如果佢有心 一定做到好大反應 「乜我有掂到你咩！你諗多咗點點點」
我覺得最好係當下即刻反應講你又掂到我 唔好癡咁埋 等等

阿妹都頂唔緊？

佢咁樣引我引落去

我真係驚我第日把持唔住

我呢家仲係冇女青頭仔

係我唔岩
表達得差姐
有幾個建議
1.單對單講
可以WHATSAPP/寫信/面對面 去講你既感受
呢個比較對成個家庭惑情傷害最底,呢個只係你同哥之間既秘密
好既就以後唔發生 至於感情去唔去得返之前咁就睇你地點去處理
壞既可能知道得你兩個知 知你個性格唔敢出聲就變本加厲
2.比個POST佢睇
好既就係一睇就明 唔駛再多加說話
壞既關係可能會比起1更嚴重 因為而家唔係單對單既事係多左好多個第三者 佢可能智覺得冇面之類
3.同家姐OR屋企人講
好處有第三者係背後保護你
壞既當然係個家庭好大可能個關係好差 因為變左多個人用有色眼鏡去睇你阿哥
4.就同社工講
好處唔駛講
壞處就家庭更加分裂 假設係去到最壞情況要去到報狗 如果唔係我估多數都係叫你用以上相似方法

咁多個方法都偏向對阿哥留一線
因為見你對家人既感情好重視唔想加深傷害 所以會偏向顧及家人既感受
用軟定硬既態度去解決就睇你自己
始終你最了解你屋企人既性格
但係一去到更嚴重既情況就一定要報狗以保護自己為首

最簡單直接就係事情發生果時同佢講

唔好再用你下體掂我

正路佢就會有種被踢爆既心態唔敢再做

但你依加係容許緊佢咁做

咁既然都勾引你...

又係喎

點樣鬧點樣揼

你都on9

呢啲野做完一次就番唔到轉頭

比你爽完嗰一下之後一定會後悔

做乜嘢啊你
（揼

如果講得出:你唔好再掂我/你成日撞到我…
咁都真係好勇敢，因為唔容易講出口。
至於性器官就正常更加唔會講到

佢就係因為見你唔出聲
佢先係咁整你
同你家姐講啦 起碼你地係女仔
佢會明你諗咩先

唔會覺得似同你玩緊咩？佢再揼返你咁點？打打鬧鬧咁…

你諗多左，我哋係完全無諗過自己阿哥會咁諗先至咁隨便，換言之佢信任你

差幾多歲？

畀第二個思路你：
你唔消滅佢令佢改過
之後只會有其它無辜嘅女仔受害
到時條友又要坐監
一舉兩得 個結果你一定更加唔想見到

希望畀到勇氣你

連登真有愛

雖然三口六面要好大勇氣，但都係唯一方法
驚嘅咪搵家姐陪你講數 or whatsapp 打字講

我平時比較嗲，一大聲喝人，個個都知有幾事態嚴重

我做你一日男朋友, 等我上去渣爆佢下體, 等佢知咩事

就算屋企人唔幫你
唔洗sad
記住有我哋

樓主唔洗怕，亦唔好因為驚破壞關係而啞忍
如果你家姐係你值得信任嘅人，而你深信佢聽完你講之後係唔會懷疑你嘅話，你一定要同佢傾
傾完叫你家姐同你搵你呀哥講清楚，唔理係誤會定有心，一定要講清楚
如果佢真係有心，你唔講嘅話佢只會繼續做，得寸進尺
如果佢無意嘅，咪當一個善意提醒囉

唔係㗎

我點會分唔撚清

之前仲喺佢間房搵到震蛋

我嗰時第一次接觸唔知咩黎亂咗玩

點知開咗唔識熄番

差啲比佢發現

到呢家已經唔知佢收咗去邊

屌同你直接講啦
佢一磨你
你就問呀哥你做乜野呀

再唔停就警告佢

你唔撚反抗佢愈磨愈爽
會愈黎愈過份

搵個社工或者同你家姐傾一傾好啲
長期咁落去唔係辦法 佢會愈來愈過分

呢啲事要同屋企人講，要學識保護自己。

唔小心掂到姐
又唔係起勢磨
咁生得肥大有乜計

你覺得有問題又唔講清楚仲唔係你有錯？

認真我都試過
兩個阿哥十幾歲嗰陣喺不同程度上非禮過我（當時我仲讀緊小學）
試過幾次之後我忍唔住喊出嚟大聲屌柒佢地
再話俾我老豆知等佢屌埋一份（我老豆最錫我）
而家我大個咗好少企埋佢地隔離
雖然當時已經阻止咗但而家仲係有陰影
有時會好驚同男人共處一室
單獨同陌生人搭lift都驚
連拍拖都好驚同人過份親密
唔係完全信晒嗰個人我好難open up

呀哥自律啦 自己個妹都抽水

有冇揾個信得過嘅人傾下？

有接觸到敏感部位？

傾得呢D 就成世都有條刺

樓主，我諗你阿哥一早都知你feel到佢先會咁做，所以呢個方法唔太可能有咩效果
比個post你其他信得過嘅屋企人朋友睇會好啲希望你安好

唔好搵學校社工阿 好多都好柒廢 hea鳩你 再同你屋企人講架炸

即刻同家姐講先 唔知你阿哥之後會唔會仲過分搵家姐警告佢先

有又點冇又點？重要咩？

同佢講呢d野唔係講玩 唔好痴咁埋
要警告佢

冇既話 可能真係大家一齊玩下姐⋯⋯細細個同細樓妹一齊玩下好正常

有無圖睇
咁先分到係非禮定誤會

你阿哥睇AV太多精蟲上腦
呢啲野唔好咁含糊，好彩你仲有個家姐，同你家姐講好過你直接出口la。
希望你係真絲
連登太多狗公小心

你妹拍過幾次拖？

又黎呢套？細細個玩下好正常啫？
人地都講到明覺得係非禮，亦影響到佢宜家嘅生活，你質疑佢啲咩？想佢證明啲咩先會覺得係非禮，你先會相信佢？

好似未

你直接攞個手機開個po俾佢睇
問吓你覺得個女仔應該點做
睇吓佢點答你
觀察下個表情
佢答嘅內容都唔太重要
最緊要係俾佢知道你對呢件事嘅諗法
佢自己察覺到心虛嘅就應該唔會再咁做
但係都仲係冇改善嘅話就直接同佢反面
搵社工幫助有可能直接喺父母面前攤牌又好
唔使容忍
可能樓主係一個好靚身材又好嘅人
如果我有一個咁嘅細妹可能我都會有幻想
但係絕對就僅限於FF
有實際行動嘅話就絕對係過晒火
佢咁樣做可能係睇吓你反應
見你冇特別反應可能就會變本加厲
所以你絕對要比佢知道
你好厭惡好唔鍾意好反感呢件事
如果唔係真係發生咗啲咩事
個陰影真係伴隨你一世
加上而家家居隔離
你同佢相處嘅時間又長左咁多
你仲更加危險
當然最好嘅真係希望佢唔小心啦
不過如果真係你講到咁多次嘅話都真係機會好微

收下把口啦

下 唔會掛
點會對自己啊哥起痰 不敢相信
利申有阿哥

同樣，點都唔信

建議巴打係出面打完J開咗聖人模式先翻屋企

可能我on9啦

好多謝你呀 估唔到會打咁大篇 又分析得好
我明點做啦，我宜家就直接wtsapp佢講清楚
感謝你

又唔係咁講嘅
就算你幾唔信
呢啲事根本就係世界上不斷發生緊

如果我阿妹好似啲ig女神咁撚正

諗我理性應該一早崩塌咗

同家姐講先
佢一定會幫手隔開你地
咁你哥就會sense到

都想了解下你地分別幾歲？

我唔知我兩個阿哥仲記唔記得
但係呢個陰影跟咗我十幾年
我成日都好冇自信因為我覺得自己係一個「壞咗」嘅人 俾人污染咗
而我老豆好早就死咗可能除咗我之外冇人會記得
我老母我唔敢俾佢知 因為佢知咗一定會好內疚
嗰陣時我老豆老母兩個都成日返工留低我一個喺屋企先搞成咁
發生咗之後我係憎晒全世界
我唔明點解佢地要咁對我 我唔係一個玩具
同埋我一直埋怨點解我父母咁不負責任瀨低我一嗰喺屋企
我未試過搵人傾過呢件事
因為我信嘅人我嘅屋企人都係傷害我嘅一份子
屌打打下字流晒馬尿

有震蛋同想勾引你有咩關係
我都成日訓上我細佬張床
但係我對佢完全冇想法
好心你咁大個人唔好咁多性幻想啦
你唔想佢訓上黎咪屌走佢囉

一定要講出黎 唔係變本加厲 有日迷姦你都唔知

嘩屌 佢有冇仔架

錯嘅又唔係你 做咩要覺得自己污染左
有冇諗過不如去睇下心理學家 雖然可能要你坦蕩蕩講出黎好難受
但冇理由因為佢地嘅過錯 要你唔開心一世架嘛

擺係心入面咁多年真係好痛苦，呢種痛苦冇人能夠明白
好似一個唔比得人知嘅秘密一樣，得你一個好努力自己守著，為咗你媽咪，甚至你都懷疑究竟係乜野一回事…
你會唔會想揾人傾下？如果你信得過嘅可以揾明愛

又緣之空
哥哥鐘意咗妹妹個啲劇情

你而家同兩個阿哥關係黠?
你會唔會因為咁而冇乜朋友OR真心朋友或者當你老豆死左之後唔再相信其他人?

大大聲話佢，行路小心d 啦仆街，成撚日撞埋黎

多謝你疫情完咗我會考慮下

真心建議，如果真係覺得好唔舒服記得真係要勇敢啲say no！同佢講清楚
我同你一樣我都係有個哥哥同家姐，
我小學嗰陣我呀哥不斷性侵我，佢不停會用手指整我下面同用條j磨我，我嗰時太細個覺得好驚，唔夠膽講，同埋唔係好識呢方面嘅嘢，宜家大個好後悔點解嗰陣冇勇敢啲。不過我嗰陣得小學三年級。。。。

有時未必想同家姐講既
同左學校老師/社工講先
佢地會幫你一齊分擔
鼓起勇氣保護左自己先唔好比佢再有下一步傷害你

多謝你 但我會wtsapp佢試下先

各位唔洗推，公關post，p牌+ 條撚會磨到腰 一係樓豬130高 哥190，一係假膠推上熱門 博其他野沉低

我應該之後會搵人傾下
係時候要正視自己嘅情緒
如果我繼續咁樣落去呢個陰影會對我嘅人際關係好大影響 搞到move on唔到

呢啲嘢梗係同你阿哥講咗先啦 你同佢講話可唔可以唔好咁近有啲唔舒服

佢有震蛋同想引你係兩樣野
佢間房有condom 唔通等於想同你扑野咩
同意上面話信任阿哥先係咁，佢冇當過你係男仔，好似女更衣室換衫都唔會遮黎遮去一樣

你叫佢女仔人家著裙就坐好d, 唔想洗眼

其實隔唔到，因為三條友一間房
我19 佢地廿幾

咁你依家同哥哥關係點？會唔會好尷尬

同樣情況, 放落社工父母師長甚至係警察度
結果都有可能係一樣.
係發生更壞既情況前, 盡快自己企硬處理啦.

記住, 要刮, 就刮柒佢. 你冇做錯任何事.

如果你覺得佢有意掂你
咁每次扮冇事等丟淡，老老柒柒真係唔多正常
可能佢諗屋企人有乜所謂，但你唔舒服就直接開佢拖啦
第一次試吓半開玩笑咁講「妖行開啦」睇吓佢有咩回應
另，搵屋企人講真係要好小心揀同邊個講
情況差喺上嚟可能佢會選擇隻眼開隻眼閉

事情解決之前，我諗你最好都係避開同阿哥獨處

關係一般
佢地可能唔記得咗件事或者扮唔記得
兩個而都有另一半
有幾個真心朋友 但係冇異性朋友
就算對住好朋友都冇辦法開口
好驚佢地知道咗會叫我追究
而我根本唔知點樣追究
傷害自己嘅人係外人仲可以告佢
但如果係屋企人我唔知點樣handle

我覺得你呢個對自己嘅了解都好值得欣賞因為要下呢個決心都好唔容易同經歷好多困難
有興趣你可以search明愛曉暉計劃了解多啲，揾佢地傾下

未見過人識坐低

大家當冇事發生過 都隔咗好多年

點都好啦希望你可以順利解決呢個問題
知道你可能會好驚
但係呢個時候都唔好軟弱
呢啲時候軟弱左就可能以後都唔識反抗順其自然
所以咬緊牙關都要同佢表達自己嘅諗法
俾佢知道你都係重視佢珍惜佢呢個阿哥
先至會用婉轉嘅方法同佢表達
亦都希望佢會同樣重視同埋珍惜返你
快感嘅一時細妹係一世
關係好嘅仲更加罕有
價值完全唔對等
不過局外人講就容易
實際做起上嚟可能好困難
但係都希望你可以順利咁表達到自己嘅諗法俾佢
加油

都唔知正皮你好定負皮你好

咁樣趕走佢

弱智
你老母都係想比連登仔任屌

唔好諗住咩隱晦方法講啦，三口六面大家講清楚
咪直接話成日掂到你碌鳩我個人都好介意同埋好唔舒服，大家都小心啲啦
唔直接講到頭黎佢扮傻繼續黎咪仲煩
驚既咪同家姐傾下先，但一定確保你講到比阿哥聽你係會唔舒服同埋希望以後都小心啲唔想咁尷尬

多謝各位既建議，我喺wtsapp同阿哥講左啦，我諗佢都會改過，麻煩哂大家

沉咁又點 熱門只可以抗爭post?

家姐：so will u join us?

我真心覺得要搵第三方傾下，最好心理醫生，朋友同媽媽通常太熟，根本講唔到你嘅感受，反而搵專業嘅人可以幫到你，我覺得你點到要搵個地方/人去抒發你咁多年嘅感受，抑壓住自己反而影響你日後搵伴侶，同埋可能真係會有心理上嘅疾病...

btw可能上吓連登傾吓計都會幫都你

嘩..咁細個真係會唔知點算好，仲要係咁嚴重

係 其實佢對我同家姐好好，又咁多年感情，所以先咁難開口，好彩有上黎問下你地意見

你刮自己個頭有冇刮到流哂血好似DIO咁先?

嗯嗯 我就係咁樣wtsapp佢，又有下台階 講完心情十分舒暢，希望真係解決到

傻的嗎

其實你而家心底仲有冇憎過你兩個阿哥?
你唔想追究係主要因為唔想老母內疚定唔想同兩個阿哥關係再惡化?
會唔會而家你心入面想要既答案係一句SORRY大過實質既懲罰佢地?

又未到咁大力

咁會搞到好尷尬 算啦

曾經好憎 而家唔憎 但冇辦法原諒
唔追究係因為追究都冇用
除咗我自己記得之外根本冇證據向其他人證明係真
甚至連法律都冇辦法懲罰佢地
我心入面係想佢地同我講sorry
但我冇辦法開口講返起呢件事
我唔知佢地會有咩反應
如果佢地話唔記得或者話我痴線作故仔會對我造成二次傷害

一個post釣哂啲女極權主義出黎
我唔係講緊樓豬
畢竟有啲嘢係當事人先知

係講果班阿妹上阿哥床打大對腳
就叫信任，就叫冇當過你係男人
叫人唔好咁多幻想

阿哥掂到阿妹
就叫變態，叫噁心
一撚定係非禮你

有冇諗過其實倒返轉都講得通？
人地可唔可以冇當過你係女啊？
人地可唔可以係唔小心啊？

人地當事人有唔同理解係正常
但你班友齋睇字就判哂案咁
點同你玩啊

「以下全屬鳩估，如果樓豬阿哥已經認咗就當冇睇過」
樓豬話阿哥會改過都係唔公平
八成你啊哥都冇認到
只係話你聽唔小心，會注意吓
但你就內心已經當正人地係犯咁
判咗人地認罪悔改
咁公唔公平先？
人地唔知頭唔知路就比人當咗係犯

如果你係肯定佢係
就要佢承認咗佢
如果唔係嘅
佢無啦啦比你單方面當咗係慣犯
佢有咩感受先？

樓豬應該係靚女喎

明顯特登啦 仲忍？
正常都會JJ面背住人啦下話
咁樣既話 最多都係屎忽hi到你
CLS呀哥

都真係件幾痛苦嘅經歷，所以真係有咩事要勇敢啲講，唔好後悔自己冇講出口。

原來咁多阿哥會想屌阿妹

我諗就算真係同你講句SORRY都釋懷唔到成件事
只係一個開始 或者第一步搵D互不相識既又或者有相同經歷既傾下
不過我覺得搵個朋友傾下好D 身邊有個"物體"係到心靈上會舒服D
慢慢將積係心入面情緒釋放出黎 可能到時思路清晰左會知自己想點做

唔係點解日本仔會拍咁多近親相姦嘅題材呀
擺上枱講清楚啦

錯哂
應該係引佢扑野,擺定部電話偷拍
威脅佢一世做牛做奴

睇到第7頁,點解大家都咁認真既
假膠POST自古以來係連登已經有

依個情況男人先會尷尬
錯係自己身上 但對方肯原諒自己

覆左你未

我唔撚係想屌你呀

Gay?

屌你老味 自己屋企人黎架 咁都做得出
試問我都有兄弟姊妹 我都覺得好撚核突

有冇甜故睇

一定要講

切咗佢

你阿哥有冇女先 冇既話就

世界第一人血饅
無論講咩心事最尾都係報狗叫人改過自新刷cv
上次有個學生將懷疑tnt粉抹帶返學 希望阿sir同個註校社工幫手清理佢就係絕佳例子

如果樓主決定報狗 當然冇問題重一定會加持入到你阿哥

報咗警，樓主等警察聯絡啦

可能你家姐平時都係咁

你呀哥就爽啦

死人妖咪撚成日FF啦

其實我都覺得有d奇怪
應該至少要差40cm先做到

唔會, 人地覺得女神
你都係會覺得想嘔, 由細到大咩都見過啦

利伸呀妹ig 萬幾follow
以前成日係我房剩係著睡裙打機, 見到佢底褲我就好想嘔, 會鬧叫佢著番條褲

由細睇到大，正常係會無反應
男人鍾意新鮮同刺激

你有反應係你本身有歪念，你阿妹一向都係咁，所以佢都無避忌

你點wtsapp同佢講
其實由細到大都係咁相處，感情好好應該唔會
你都識講屋企好迫，可能無為意
點解會覺得你呀哥專登？
你有無試過對波掂到呀哥？
不過講左都好嘅，表明你唔想俾呀哥掂到

我有個妹 又係屋企好細 我係屋企都只係著條底褲通屋走
細個會一齊沖涼

作都作好d磨左你幾次都可以嬲完無事fd 番 同性暗示有咩分別

可摸耳介紹你阿哥俾我識
佢試吓磨我
男磨男可能一試愛上
咁你會甩難

直接屌佢「屌你咪掂我」、「無啦啦做咩有身體接觸」、「摸夠未」。一掂到就要即刻鬧佢同閃開，唔可以驚，樓主要堅強啲，自己保護自己。

仲有同家姐請，至少發洩到你嘅不安，同埋家姐唔會睇住屋企家變，應該會保護樓主。唔得就同埋媽媽講。

樓主你無錯，錯果個係你個變態哥哥，你唔需要覺得內疚、自責。你要識反抗，知無？

咪玩啦
我驚報狗之後樓主被黑警強姦咋

哦 ni 賺~~~DA咩唷~~~~

CLS 尷尬就唔洗解決個問題？！

正正因為尷尬先要拎個問題講， 解決左佢

我都係過來人， 感覺勁嘔心，一直唔知呢位朋友有心定無意 ，從此心入面有條刺

最on9係同學校社工講
咁你不如叫樓主報狗仲直接了當啦

呢個POST好痴線,原來咁多呢啲CASE

你邏輯有謬誤
因為冇篤灰嗰啲你永遠都唔會知
況且呢件事篤灰都不為過

有唔妥當要及早出聲

屋企野又好
出黎做野又好
有問題又唔拎出黎講
個問題係唔會識得自動波解決

男人老狗比人掂下有咩所謂

好想知道阿哥點回應

原來現實真係有人對阿妹有興趣

9x年係19歲？
99年都21歲

cls屋企

以為入咗香討

我成日夾硬zip，有lar就zip

毒撚真係可怕
人地間房有震蛋就等於想同你扑野？
仲要對自己個妹都有性幻想？
痴撚線

係呀係呀 我作野 你開心啦

個名9起

樓主我同你一樣，我家姐成日搵對波掃我
同佢講過佢又笑笑口咁扮傻，之後都冇改善

呢啲諗法都幾on9
比另一半知大家嘅關係只會更好 佢會更錫你

唔敢相信會有咁多呀哥想咸濕自己個妹
一齊大唔係會冇feel架咩依個係生理機制黎，用黎防止亂倫生畸胎
利申：獨生

報警啦

嚇死以為係自己
屋企都係細
所以我行過既時候會用手檔住廢事大家尷尬

你咪揸返佢條撚

有冇咁多阿哥咸濕自己個妹都幾痴線
唔係話唔會對兄弟姊妹有興趣嘅咩

利申 獨仔

收皮啦死臭閪

或者隻手揸住支針，佢一經過嗰陣，一野吉落去，跟住佢流晒眼水鼻涕痛到喺地下度碌黎碌去大叫大喊嘅時候，樓主要扮晒唔好意思同佢講，Sorry，我咁岩想縫野，唔知你”咁貼”喺我後面經過，Sorry sorry

阿哥道左歉，已經冇事啦。大家可以推返有用po，謝謝大家

以前睇高登同埋而家連登嘅post，有家姐細妹嘅人見到對方裸體其實會有想嘔嘅感覺

大家有冇好尷尬

搵社工拉9佢啦

開始懷疑出嗰啲post既係咪本身冇兄弟姊妹

可能佢覺得屋企人冇所謂
又唔會話特登有禮貌咁叫你借借
有D兄弟姊妹會好痴身架嘛 身體接觸唔代表咩
當然啦 你自己唔鍾意/唔舒服咪講囉
你唔講佢地唔會覺架

佢say sorry，之後叫我早啲講就得。其實都唔算好尷尬，比我想像中易好多，同埋我本身又同佢幾好感情既，所以只要唔再係咁樣做就唔尷

我都成日抽打家組屎忽 （利申：家姐2百幾磅）

其實我覺得你阿哥應該唔係專登

同阿媽講

其實專唔專登，應該答法都冇乜分別，唔通話：係呀我特登架sorry囉咁咩 點都會講係唔小心。所以我只要顧自已有冇講清楚，同埋佢會唔會再犯就ok，佢話係唔小心就唔小心啦，自已同對方都好過啲

自己都識講條路窄啦 行過掂到下使唔使咁大反應

如果樓主想篤灰仲會上黎開po？
唔好將自己果套加落其他人度

點磨法…
例如你坐喺度個陣 佢喺你後面行過 會下體掂到你背隻之類？

我呀哥大我差唔多十年 我諗返我細個陣
應該佢17~19個排 佢成日喺屋企 成隻手伸落條褲入面r jj
係經常 睇電視呀 坐喺度都會 只要隻手無野做就會伸入去
利申，絲

下次佢行過唔小心一嘢手肘撞過去
有痛楚就會以後都有距離

我就係好似你個例子咁，坐低，之後你想像下男人下體貼牆，向左或右橫行

咪再用JJ磨樓主啦屌你

應該話男人係女都想屌先啱

yeah 香港又少一個悲劇

有, 好撚好撚好撚多. 連埋老豆都有.

利申 接觸過好多比樓主情況更嚴重既女仔

你可以放心, 你阿哥應該係對你完全冇興趣
R J R袋係男人最放鬆時就自然會做既野, 冇得改

樓豬係咪好靚女

你掂到我
再係咁報警

係第一次「提醒」嘅時候唔需要咁惡，而且樓主唔確定個啊哥有心定無心

但！！！如果提完一次之後，仲係咁就一定要大聲+惡
同家姐講嘅時候要大聲到啊哥都聽到 e.g. 「家姐啊！啊哥成日都hi到我！好核突啊！」

如果同家姐靜靜雞講，透過家姐同啊哥講好尷尬（前題係啊哥無心）

Btw 報警無用

more

首先 呢件事係一定要樓主本人先可以報到警 社工最多係勸佢
第二 樓主唔想篤灰 唔代表篤灰呢件事係錯
就好似有人俾人強姦完 都會唔想俾人知 係咪社工輔導佢 勸佢報警就係錯？

點解會話社工成日篤灰 係因為啲人做錯事想搵社工幫手(例如吸毒) 但社工就報警 呢件事係只涉及一人先可以由社工報
而點解會話社工咁做係錯係因為當時人知錯想改先搵佢幫手 但佢就報警 打破咗信任

唔好人云亦云 每件事嘅背景都唔同